擺左隻狗係車房，但佢浸死左。

係大自然既錯定李先生既錯？

幅相有啲邪氣, 樓主小心

愛犬困係個籠放係車場 真係好愛

大自然冇錯 係佢人冇準備

屌你開心左一下，以為係真狗

以為有人型狗死添

收皮啦屌你老味 你呢D人最九唔答八

人既問題 冇鎖住佢 佢起碼可以自己走 根本唔會死

我估狗主佢都冇諗過一覺訓醒咩都浸到冇曬

係愛呀哈利!

下次養魚is ok

但呢啲意外真係好難講，不時有狗走失或者出面出意外都係因為有鎖好佢地

只可以話係悲劇

車房狗依樣野真係好撚反智
我講養個啲人呀，正一冚家產
仲要困撚住佢，我真係祝你同你老母臨死前有人同你play a game

好愛隻狗 (困喺個籠仔度 擺車房)

我隻愛犬

呢D狗擺明養嚟看門口
一有人經過就狂吠嗰D
因為已經畀主人虐待到痴撚咗線

愛狗人士都係咁

隻狗好慘！養狗要考牌！